其實開個記者會， 攞張真實入數紙俾大家睇， 有幾難

其實開個記者會， 攞張真實入數紙俾大家睇， 有幾難